CALL SPRING

如題!

好撚窮呀屌

想點

叫春 叫完

me vely rich

ching你精神貧乏

羨慕

我精神飽滿但銀包空虛

有洞？can part exchange

u up what spring?

oh I know
can help u part exchange

cc台法師一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「法術撚，你一定又發夢了！」他不回答，對櫃裏說，「個夢好真，一定係手足報夢。」便拿出地圖，研究香圍園，白虎山和蓄洪池之間的關係。他們又故意的高聲嚷道，「p牌傻鳩同你玩風水玄學都信！」法師睜大眼睛說，「你班分化撚，gay巴比d料好準……」「準條撚？比幅GTA圖你都好信，攞嚟打飛機。」法師便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「兄……兄弟爬山！白警爆料的事，能算風水麼？」接連便是難懂的話，什麼「你地係國安帶風向」，什麼「我唔可以再講，再講就出事」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

孔法師

叫春定呻吟 尖沙咀遊行

好詩

結衣你帶路 等十月廿號

樓主唔見左 你留係度托

訓唔著 樓主廢柴嚟

你係巴定絲
Ignore樓主
我留電話比你叫春你聽

原來仲玩緊 覆錯扮特登

有時巴有時絲
用手摸會真啲

試真啲

笑左
133 5299 0876
係巴先好打
係絲我怕嚇親你

打呢個電話會懷孕嗎？

會直接生b
係時候要換手機個screen黃到發橙

屈原曰：“ 舉世皆濁我獨清，眾人皆醉我獨醒，是以見放。”

漁父曰：“聖人不凝滯於物，而能與世推移。世人皆濁，何不淈其泥而揚其波？眾人皆醉，何不哺其糟而歠其醨？何故深思高舉，自令放為？”

屈原曰：“吾聞之：新沐者必彈冠，新浴者必振衣，安能以身之察察，受物之汶汶者乎？寧赴湘流，葬於江魚之腹中，安能以皓皓之白，而蒙世俗之塵埃乎？”

漁父莞爾而笑，鼓枻而去。歌曰：“滄浪之水清兮，可以濯吾纓；滄浪之水濁兮，可以濯吾足。”遂去，不復與言。

吾乃 一介"愚"父也，世道無情、人當自重。